諗Sir：海外置業新玩法 北韓樓每呎450元 你又點睇?【諗sir投資教室】

又黎搵笨柒

真係信金仔從良？，咪咁天真啦

呢條撚樣 一見到佢就想打鑊佢
唔知點解

ok嘅
買返百幾二百個單位畀個孫嘅孫收租

撚sir, 北韓值450呎？大陸二線城市都只不過1000-1500一呎

HKD4.5一呎就差唔多

same here
預埋我 條撚樣好撚扮嘢 懶醒 普通knowledge當錢賣

你打少左個0

佢無打多，大陸二線係10000-20000一平方。

買左就係留俾孫
自住/劉備個仔就咪撚諗

叫個撚樣搬過去先

同汪敦敬一撚樣